Ik wil de heer dat ik had hem toen, maar ik gespaard hem, hoewel ik zag zijn wicked little ogen op mijn gezicht, alsof dat elke functie.
We rijden met de gold, werd rijke man, en gingen over naar Engeland zonder vermoed.
Daar heb ik afscheid van mijn oude makkers en vastberaden om neer te strijken op een rustige en respectvolle leven.
Ik kocht deze break, die kwamen in de markt en ik stel mezelf een beetje goed met mijn geld om de manier waarop ik had verdiend.
Ik ben getrouwd, en hoewel mijn vrouw stierven jong verlieten zij mij mijn liefste kleine Alice.
Zelfs als zij was een baby haar wee hand leek mij leiden naar het juiste pad anders ooit had gedaan.
In één woord, ik draaide met een schone lei en deed mijn best om het verleden.
Alles verliep voorspoedig als McCarthy legde zijn grip op mij.
"Ik had tot de stad over een investering, en ik heb hem in Regent Street met nauwelijks een jas aan zijn rug of een boot naar zijn mond.
"'Hier zijn we, Jack,' zegt hij, raakt mij op de arm; 'we zo goed als een gezin.
